Proč mám ráda ČR ?
Já mám ráda Českou Republiku , ale je mi líto , že jí neznám moc dobře .
Byla jsem v Praze už několikrát a jí mám moc ráda .
Tady mi se život líbi .
Napřiklad , pražská doprava je velmi dobra .
Praha je velký město , ale lidí se mužou dostat všude bez problémi .
V Praze je taky dobře procházet se .
Existujou moc zajimavi místa jako Staroměstské naměstí a Hradčaní .
Taky myslim , že Pražská zoologická zahrada je jednou z nejlepší místa pro děti a dospěli .
Nejdulejžitejši je , že pro zvířata se dobře starají což mi se moc líbi .
Už jsem taky trohu poznala jiní města , byla jsem v Pilzně a Brna .
Obojí mi se libili , ale ještě mám nejvíc ráda Prahu .
Teď chci se trohu projít a poznat památky UNESCO .
Chtěla byh taky poznat český hory .
A když tady už v zimě nebudu žít , chci přijit lizovat na Krkonoši .
Ještě jsem v Českou Republiku dlouho nebyla a jí moc dobře neznám , ale zatim ji mám ráda a ještě jsem níc špatného neužila .
